醒少少啦懵撚，鄭松秦(鬆博)唔係一條濕鳩黎

醒少少啦懵撚，鄭松秦唔係一條濕鳩黎，
資深熱狗城邦派上次選舉已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地皇上(黃淦逃)上次立法會選舉九東排第6係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地16年專登選輸，為既就係專心搞網絡清算，熱普城分裂唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！

1) 我地已經有鄭松秦(鬆博)入左立法會，少大亨一個有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話熱狗熱狗 ，熱你老母，今年我地劍指新西票王！
3) 泰博新西票王，四眼港島票王，皇者再臨，其他政黨落場全部含撚！

我地有全香港頂級政治理論家陳雲+香港第一傳媒大亨何洋達助攻，拎你廿鳩幾萬票根本唔撚係問題。
同場加映立法會選舉票王預測:
2020 鄭松秦(秦博)
2024 鄭鋪滿(四眼)
2028 黃逃健(健哥)
2032 王頴思(王姑娘)
2036 鄭鋪滿(四眼)
2040 黃逃健(健哥)
2044 王頴思(王姑娘)

老老柒柒，以政論政，理性討論
咁既陣容，其實唔好講立會，美國總統都分分鐘拎埋你。
岩岩聽美國果邊考慮緊破例俾陳雲參加2020美國總統選舉
睇怕空穴來風，事必有因。

鬆博

2044王姑娘都香咗啦

岩岩聽美國果邊考慮緊破例俾陳雲參加2020美國總統選舉

我屌你老闆？

有咩問題

王姑娘不嬲都香

你勁變態

cls

25

法子最憎人死火

你車震震壞車

你細佬日日屌佢
同jul-211一樣

JUL哥勁能屈
日日壞車免費整 (claim支持民主黨奶共保險公司錢 咁落去間保險公司好快執)

今晚幾点訓？

6個3個係現任
即係牙泰啲票完美分晒落張可森 黃子悅 伍健偉